90後看圖估物大賽(2)

繼續

記得不推文

超星神

有睇過。。。名就諗唔返

90後看圖估物大賽
舊post

我覺得當年個機設係好型

手背變身器

彈水阿給/爆爆王

憑一聲的呼叫 正氣讓我結伴
細個後尾冇睇，有冇邊度有中字嘅?

有無人睇過

有冇人識

係咪亞視架

麗佳

麗佳娃娃

得小小印象
隻嘢係咪好細隻

大家討論到咁夜

好好睇

Lm
明天繼續睇
瞓覺先

見返哂d童年回憶仲邊有睡意

好似係
女主同佢d朋友用魔法嗰陣就會變大

你個名我勁中意聽佢地啲歌

太夜費事摷櫃嘈到樓下單位搵管理處投訴，搵住幾樣先

次次都勞煩阿嫲叫醒麗佳娃娃

Me too

外星bb撞地球
彩夢芭蕾

第二張係彩夢芭蕾

好怪，97－99出世嗰班都叫90後
不過就過緊完全唔同嘅童年

磅重擺占卜卡？

indigo la end都冇得頂

個陣細細個係個game到學咗好多台灣人用語
三小 智障 腦殘 白目 幹 ㄏㄏ

有冇人玩過fb個pet society
細個勁鐘意

諗起呢隻野

Becky依家點

pet society

執咗了吧?my shop都執咗

台狗成日輸咗就話人三小白吃

個水晶有印像見過類此但講唔出口咩來

記得呢隻野甜到仆街

好似返左出黎不過勁少節目

冇左了 想玩番

都幾好飲但係都唔見有賣廣告

白提子汁好飲

仲要開房 徵公徵婆

Qooooooooooooooooooooooooo

有冇人玩過韓國既插屎眼flash game？會跌屎落黎

冇哂枝裝

龍王傳說隻雪怪?

變身好撚型 超~~~~星神 要拖長個音

原來仲有出
以為已經執撚左

玩過，部主機唔知去邊咗邊了，要點實左鍵儲氣嘛，名唔我唔知喎

M記兒童餐仲有無得叫

嗰個叫蘇奧?

而家m記豆奶仲有佢

果啲扭蛋人仔 之前唔知晒左幾多個5蚊扭扭到期期都齊 有啲特別版係大隻啲 好似一隻黃色叫症後群既咁

外星bb撞地球

同呢套 都係大個會追返既卡通

布袋戲?

細個屋企人買過呢部野比我玩

好似講荒島求生？

星球流浪記

atv

mk年代好興

配埋首韓文歌要

個時儲左好多公仔擺起一間房

得返盒裝
一盒唔夠喉

好似有

而家百佳惠康仲有一排六盒

4代

我有部壞左既

有呀

果陣唔想扭重複成set買左返黎，有啲到依家都未拆膠袋

有冇人有印象？
好似係至Net小人類播

玻璃面具

你說 天使嘛
能停留太空似天馬

魔球投一下
會令我發現完全能夠抹乾眼淚
美麗時光 我共你都合拍

有冇人仲有聲

三代型d
最鍾意紅蓮騎士獸同墮天地獄獸

出到依家都未肯完

生化壽屍

1. 可以喺邊到購入？可以點玩

2. 多啦A夢有乜咁特別(1000分)

以前好多人周街chok暴龍機
係咪第四代

好好用又型

一講墜天地獄獸就諗起劉馬車

話說小學年代玩過隻game 係

可以對npc 亦都可以2p

本身有四部機揀 每部兩種武器加一隻自選武器
有一部係光束砲
有一部有火箭炮同導彈

跟住唔知襟幾多下會出boss機同教練機
贏左個張圖好靚
可惜出左一隻就無出

我記得同期仲有隻叫 kinght of knight(應該無叫錯)

有印象

屌 半夜嚇撚死人

nokia個部其實手感好好

有冇人識佢

應該係
算係最好揸

繼續估

挑機

(儲)金大冒險

貯金大冒險

有無人挑戰講齊邊隻係邊套
有啲搬過幾次屋已經唔齊件

儲金大冒險

薯餅

下面係收音機？

唔同
我呢個應該有4星難度

薯餅
係咪有個friend叫忌廉燴飯

大眼妹

見到激走匿左係後面

屌你帝拿紅色飛機

自己估下，唔好search
單憑回憶

帝那飛機個駕駛倉

D角色全部野食名
屌好撚肚餓

講起野食

小天使糖糖

細個睇親都好肚餓

見到2個百獸王嘅合體同一個忍風戰隊嘅合體

炒飯俠

3個百獸戰隊合體先啱

又係atv
大儒俠史艷文

百獸有一隻係 兩隻手係一白一黑既老虎定係豹
之前有一隻 搬屋唔見左

猩猩王個合體唔覺

圖1
電磁/超力/忍者
爆龍/ 激走/星獸
星獸/忍者x3

圖2
恐龍/忍風
百獸x3
百獸/五星/ 特搜x2

黃金勇者

手指識放飛彈好似
鐵甲人

手指飛彈

碰碰車黎 踩快d可以撞前面

果隻黑熊北極熊+綠色猩猩
搬屋唔見左對腳企唔到，同無位擺嘅急救&未來一齊入左雜物櫃

冇人識？

第二個post都仲未有

天元點會唔識

忍風戰隊變身器上面啲飛鏢徽章

猜

徽章戰士

coco

咁耐都未見到呢個 00後都識佢啦 宜家

呢套無論係主題曲同劇情都係神作

超人？

Tiga定Dyna架車

麵神

叫我？

大儒俠史艷文 亞記播

順便討論埋有無啲特別食法分享

生化壽司
最記得最後一幕飲葡萄適

格離post見到
果陣買齊 然後佢唔連載

圖1最底果行差一隻就全中

猩猩企唔到係正常喎，得黑牛王同犀牛王可以做腳，你鷹同基本合體就用曬2個腳啦(鱷魚自己本身係腳)

冇人識啦掛

見湯盈盈已經收左皮 陳小春最後都揀左飲埋支野佢

超力後期機

危險爺爺係最正

玩完一次就無野玩

湯麵

唔知有無人po過

肯定冇人識

淨食粉

patrick cox + Westwood電話繩
中學年代經典野

同食胡椒粉無分別

係咪入圈圈

執左未

佳亞把槍，可以換唔同槍頭子彈

個粉咸到仆街喎

日本個Qoo啫喱好好飲

捉鬼對戰機,要左轉右轉揾,又要指定時間

食到最底真係頂唔順

無野咸得過媽咪最後一啖

好正 玩到比frd hack咗ac偷哂啲嘢

No

靈格風 學好外語

係

間野收左皮未

鹽都無佢咁咸

話說 neopets 會出手機版
希望唔係課金驚

唔記得03定04，動畫無出淨係暴龍機有出可以戴係隻手嘅

未啊上年先去完
仲喺度
同啲阿婆唱錢
100:100
去counter就100:60

收左皮10年

Bingo

識唱一定同阿婆唱

百變小櫻同彈豬人

寵物小精靈
但唔知個玩法

藍寶部機最型

以前好多本
買貼紙貼入去

勁舞定熱舞
勁舞圍宜家又出翻

爆龍戰隊？

學校既黑商作業強迫學生校內消費

爆龍銀

秒

我現在都有

兩隻都唔係
係小學電腦堂玩

有無人估到

豬

用網頁玩,唔洗電腦好勁,不過其他功能就好弱

飛天少女豬事丁

呢條女做左阿麻未

你個名梁小姐哥爾夫球

勁舞 線上版

宜家唔見哂了
你仲有無買貼紙貼入去

冬拉利亞諾三世

97-99嘅童年其實可能同00-02果啲差唔多

當年我都有

無啦,現在貼紙啲公仔都唔識

熱舞街

死魚魚

比卡超電影版vcd

轉筆 個時會特登買呢種筆黎轉

呢個係咪Microsoft office

叫 轉轉筆先啱

依個真係經典喇

大個體會到,轉筆唔係支筆問題,係隻手問題,手残玩咩筆都一樣

呢個唔算90後啦下話

佢同老母修一樣係00後,不過90後都有睇

我問過d00後
佢地完全未聽過

個時00早期個班未必睇過,香港只係Animax做過
問佢地cctvb做過可能都會有印像

條女而家咁既樣

我喪B洗驚你喪屍

超星神😃

係咪超星神

想搵返黎玩 我都玩過

有無人睇過一套動畫 入邊嗰啲全部都係坦克嚟 記得有隻白色嘅叫萬人迷 叫咩名

召喚王

超星神囉

支那味好重...

呢套？

屌我以前都有隻我記得有得錄音再播番出嚟

屌係 勁撚到你

有冇人睇過紅蘋果 啲IQ題真係好撚爛

講埋個名比你聽叫坦克王， 以前喺有線睇過

荃灣南豐中心？

龍王傳說

好深回憶

有冇人知啲蝦 養到最後會點？死晒定繼續繁殖？

第一集後面個小剛樣轉木取火
轉到爛哂手 好恐怖

有少少印象

我仲有部係屋企

熱舞街 識咗兩條台妹 屌佢老母執撚左

希望屁股屙出獅子狗魚蛋 有冇人記得嗰集

後尾有出真人版

我老竇成日細個俾我睇
屋企有晒成套

第2代暴龍機？

右邊條女有H漫

第三張 老鼠仔斯朗

第四張先係

薯餅？

好熟口面

福麵

係咪要搵鎖匙探險

我淨係識98

YG bigbang +2ne1 ? 首廣告歌

呢個真係
仲有陽光午餐

通常D餐好難食

爆旋陀螺機

你講到好邪惡咁

佢第二季coco連載好鬼正， 好可惜冇出動畫

轉極都轉唔到

成日播又唔好睇

超力鼠

之前見到有個支那版

第一隻玩嘅online game
細個成日同老母一齊玩到天光

水馬嬲

唔好心邪啦

個作者好似已經70歲

呢套嘢竟然今年重制

00後全部玩過 唔記得咗叫咩名

識食一定揀晒b餐焗麵飯

水果籃子 上年第一季已經重制左了 細個冇睇過但有聽過依首歌

超任有得玩

有冇人有上過佢個網玩佢啲小遊戲 ？

有隻鹹濕撞磚game
係個男人跳上去屌女

神奇水馬騮

其實係咩生物？
同埋應該養唔到太耐？

美泉娃娃 麗佳娃娃 志勇娃娃

我仲有玩埋happy town

星河滿月喊結局喊到我仆街

係咪叫功夫小食神

香港係fx喎

欣欣杯？
咕嚕咕嚕魔法陣

Qooza
魔法戰隊

有冇人細個有用過？ 問過好多friend都話聽都冇聽過有咁嘅嘢

咸蛋超人魷魚絲徽章

有無人記得9X年出過一步類似步數數碼暴龍機,不過係玩機械人既,叫咩名?
印象中部機有個蓋

高登戰隊

標題應該改做「90後看圖古物大賽」
利申：90後古物

好似話係蝦嚟

講起又記得

呢件？

同暴龍機有得fight

好似乜都唔係，純粹一部暴龍機
老母貪佢平先買，04太貴唔買俾我

嗰樣好熟 但唔記得點玩 淨係記得9畫啲線嚟打人

R4晶片 nds用

R4智能晶片

psp memory slot

小學上堂成日玩

依家都仲係屋企個櫃
有得食又有得拎

呢個好似係咩捉鬼器啲fd?

呢個比較新wor

好撚好玩

第一代八達通logo

係
好想買返部

叫咩名

洛克人

下面幅圖改呢個

第2 張 好好睇有買碟

竟然有人識

咩來好似記憶中細個有睇過下

以圖搜尋就有答案

變形金剛

只記得個女角 落雨除左件衫
同條海豚比人射死
細個睇好衝擊

90年代啲日本畫風真係好靚

搵到
深海的童話

好似真係好正

以前日本既動畫都好寫實

仲有冇人記得

最經典係貪食蛇

有聲

洛克人EXE 4?

Classic 當年$14.5 一個餐 $2XX 一個月

古惑狼

爆走戰記

上網見到要9000台幣,CLS

狗都唔食

絕版野

我諗起個個咩真天魔冰火魔像之類
而家都唔知值幾多錢

舊版嗰隻office

見到個固網電話就諗起三人會議，同打電話加133字頭

以前pccw嗰隻仲可以set唔同電話打嚟有唔同鈴聲

中巴

整幾幅作品黎睇下
而家想玩返都冇機會

第一套係咩

有呀！想買都買唔番

諗唔起

呢個有聲

Lollipop 個時勁想要 但啱啱買左 Sony Ericsson 啊爸唔比買

細細個已經開始用手chok

個時覺得佢好得意

好似玩過但唔記得左

個時成日都要同「朋友」去擁抱攞錢

呢部野好玩

靈格風

屌 mk車

捉鬼釣魚機有鬼出現就要尻攪右邊條野 拎仔果陣好想買黎J

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

屌你，呢個正

奇多圈

四驅車文具玩具
有擦膠車

Firewire400 嘅memory stick？
係少見啲嘅

細個好羨慕

奇幻潮
四人歸西

Google 完firewire400 ， 應該唔係你諗嘅嘢

估唔到呢個會出現

第三張係咪小腳板走天涯 細個喺惠康買過幾隻vcd

當年比起暴龍機已經少人玩， 現在香港有冇 仲玩到嘅機都成問題， 佢升值係 合理

日版 可以掃條碼比美版勁 好多

魔法小米露
好似仲有2季定3季

舊年賣咗一部
日雅會搵到

我都記得惠康有得買

兩千幾蚊港紙喎
會唔會誇左d

KFC 收音機？

仲有藍色黃色機合體

馬達比

guts？

以前有個網好似叫亞洲遊戲地帶

台灣一向買野貴， 不過有價唔代表有市

當時個合體睇返都好型

asiadog

微星小超人

第一張 魔天戰神 須佐尊
Glay既op ed都好聽，而家仲聽緊。

拋個磚

迷你戰友 身高五寸

2 洛克人EX機（但係未見過呢部
3 陰陽大戰記 降神機
5 甲蟲王者定幪面超人？？

2) EXE6部機
3) yes
5) 再試下

人生第一次課金玩既game就係跑online

1: 對戰槍子彈
5甲蟲戰隊
6: 激光對戰槍 本身心口仲有個啟動器

一同六有冇正名嘅呢

1.JBA氣爆槍
5.重甲戰隊
6.鐳射特攻槍

GBA 頭嚟

乜撚柒鳩野黎

冇

qoo，細個個陣攞佢嚟送藥

變左老江湖

其實乜水，點解噉hit

Exe 岩

Ng G，但有得屌一定屌

繼續玩

個陣OK仲有好多佢啲精品換，唔知儲印花定個蓋換！
最記得有floppy張貼紙換！

仲有隻狗！

日本風情畫

竟然有多過一季？

對講機
多啦A夢有個功能，可以變尖你把聲再傳落對講機

98蚊，買完俾老母發現屌死

龍騎，槍佬把槍（唔記得叫乜名）

龍騎腰帶

鐵兵

高斯戰機個核心

HMS

星獸戰隊

飛鏢計分器

勁 咁都識

貼士

變形火車俠個反派

第一張勇者指令

勇者指令

Tips

彈珠人啲瞄準器？

我記得有線播左幾次，唔係重播，有新劇情（宜家唔記得係咩喇
=============================
check返wiki:
香港香港有線電視兒童台於2005年1月18日至3月31日播映第一輯（季），2005年8月1日至10月7日播映第二輯，2007年5月9日開始播映第三輯，播放第三輯之後於2007年7月16日至8月13日同樣時段接檔播映第四輯

03暴龍機＋GBA版01-03 數碼暴龍pvp 仲有GBA 04 pvp，不過覺得前者識進化究極體好玩d

超人迪加

唔係彈珠人

想搵隻game睇下有無人記得

可以2p亦都可以對npc
兩部機圍住個圈開炮，控制到個移動可以揮劍

每部機有兩種固定武器，再加個自選武器

唔知點襟會出到大佬機
有核彈可以攬炒

個四部機無記錯有部全白色，射光束炮
有部藍藍地，有火箭炮同導彈

小露寶 彩虹冒險

咁係陀螺？ 有“紅外線”嗰隻？

Dna

有冇人仲記得依隻Game

整pixel野一流

諗起有隻flash game係個忍者

好熟口熟面～但up唔出～
係咩扑木屐鞋踭嗰隻game～

搵啲好細粒嘅人仔

你個名

你講嗰個係呢個

琴日google已經搵唔返ugame hoplay係咪都執柒左

最底個個人我記得最後會用衫同唔同物料整幅畫出來

最好笑係屙午餐出黎嗰集，不過youtube無
以前0900仲有個鬼婆教畫畫，成日畫十字同卡通大眼仔，唔知節目叫咩名

第一幅真係90後 神卡通
田中太郎
想搵都搵唔返哂
仲要無重播

最尾個個好好睇，播到最後次次都會整啲大型art piece

1.行運超人
2.一拳超人
3.we can cook

有次仲係整左個影出黎好撚勁
由佢後生睇到佢老

唉屌 1講撚錯左
我的et同學

人肉撞磚？

田中成日玩9人好撚好笑雖然配音好正，但都好想識日文搵返曬出黎睇

同學仔2.一拳超人你認真？

推下先
係插落GBA到

第三張 亞視嘅烹飪節目 唔記得咩名
反而記得嗰時嘅國際台會播韓劇

以前係台灣無名小站po自拍個啲"無名正妹"，佢(小予)同dewi應該係最hit個兩個 好多fans follow佢地相簿
細個好清純

老啦
真係由細睇到佢大

唔知退左休未

邪留丸王子

If Yan can cook, so can you
齋jan

youtube有得睇返

行運超人
豬木笨子

返工望到呢個post做唔到嘢
眼淚都流埋出黎
好想重溫返以前啲卡通片
唔知YouTube有冇

打～令～

彩夢芭蕾又係黑暗向

嗰時重要喺放學icu播 聽到首op都覺得心寒

原來佢做到07年就無做喇，可能得個石像未退休

齋jan

細個成日睇
雖然個陣唔係好明個節目講咩

不過覺得個主持好nice

反差黑暗嚟講領先過小圓十幾年

黑白豬

屋企水杯仲係呢隻豬

靈格風 世界語言權威

細個成日打去玩電話

我有講過想學印度話
之後比個職員屌柒我唔好玩電話

細個日日追依幾套
好似無乜人講
可能太冷門？

中間個套隻豬好似見過
應該都係小學唔知幾年班既事

我個時一年班
睇到唔願做功課

婚紗小天使
蠟筆小王國
唔知

超星神格蘭賽沙

原來叫勇者警察

百厭仔1950

利申：全部正版

SSNI-989

神風怪盜貞德

飛天小女豬事丁

臭豬愛自由

小校園龍舟game同過河遊戲

時空小偵探

數碼劍神機

HTC好正

兩套野來好似
警察個套新過指令個套好似

iPod

影丸係警察㗎
指令係龍

印象中三色台好似播過一堆勇者系列

仲用得
啲聲正過IPod classic

係，太陽/傳說/特急/警察/黃金/指令/王
香港係無播凱撒咋

想搵返黎睇

我仲有粒未用完嘅黑白豬擦膠

聽完終於記得有播過套婚紗小天使

細細個最鐘意kit住嚟屙屎

有本係有故事
講吸血鬼
同D劇場版

都唔算冷門
3套都識貞德

有冇人玩過

細個成日睇

婚紗小天使
蠟筆小王國
神風怪盜貞德

超級好睇

屌！呢隻好撚好玩架！網上仲有無隻game?

叫顏風船 可以search 吓

水虎傳

仲有夢遊先生好掛住以前放學返到屋企就打機嘅日子

我記得小學睇過本三國
封面畫得幾靚
好似係晝緊赤璧
跟住內頁有人物介紹，好似三國志既畫風

畫

個忍者同勇者王個個忍者都有d似
btw細個覺得個騎警好樣衰，係變成支炮先加返分

好似星期六下午同星期日下午播

我淨係玩同學嗰枝

哭𠹌左成晚

答案

冇人識

細個見過好型但係唔敢食

成個sue系列遊戲都好好玩
仲有整曲奇/蛋糕俾男朋友
同埋送細妹返學/接細妹放學

個陣d人笑好似condom

唔怪得個設計而家無左

成塊硬卡紙砌架飛機個d我就見過
我記得$5張

我番工都用，但係用黎cap screen 之後加野做edit

好想知用黎做咩

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

嗰陣成班同學都買黎食
日日都見到咁濟

細個傾電話有得駁三人會議 有個fd同我講試過打去81028332再駁去靈格風

我都有呢隻野勁殘

嗰陣諗都諗唔明到底咩係腹黑

諗起奇趣杯

好想搵返呢隻

夢幻西餐廳系列
夢幻遊樂場1,2
便利商店1,2
瘋狂搖搖杯
交通英雄
模擬城市3000
模擬城市4 - FORMOSA
瘋狂空間王
MIDTOWN MADNESS 2 (MM2)

再推
真係無人用過？

係咪叫five 金
以前成日食
士多啤梨味好好食

魔天戰神

記得pokemon火紅葉綠版盒面話跟game會送埋個gameboy 通訊器，買咗盒game返到去打開得餅帶，之後返去間文具舖買多盒都係冇， 同一隻game前前後後買咗三盒
大個先知原來以前幾十蚊買嘅gameboy帶係翻版

魔球小仙女

記得啲廣告好特別
但係唔記得點特別法

人地公司寫好個網頁介面交貨俾我地，如果我地發現有咩唔滿意，就cap screen paste 落小畫家，係小畫家圈番D唔滿意既地方，然後copy 張小畫家改過既圖之後，paste 番落email 叫佢地改

Diu笑死，睇個GBA帶包裝印刷質素都知啦

以前假GBA帶分2款

低質版/舊game $60
高質版/ 新game $120

終於有人識

有冇試過打去90060288234

明明好撚型

有 但係唔通

好味時大叫一聲Qoo

dewi 而家都仲幾正

指令遲過警察
指令係接GaoGaiGar

都好睇
記得細個會lur老母買架警車同合體用個架車

最愛動畫之一

第一套會見到班勇者會死晒既動畫

KFC 對講機 當年有一個
屌！換完想玩先醒起毒L 一條可以周邊個玩

奇多圈 以前有成盒 最鍾意同人㩒住個邊彈
疊到人地嗰個親可以拎走

陣檸檬味真係好堅 可惜無得賣

自己同自己玩
仲記得嗰時同個青梅竹馬女仔玩

Mac 機呢方面又贏

好似叫夢遊人？幾年前再玩過嚟

第二幅圖黃色部機係唔係訂唔知咩書送架？
我細個好似有一部 電子手帳咁？但從來唔識玩